USB hard disk壞左 可以點搞?

平時用開隻外置hard disk 無啦啦話讀唔到 叫我format左佢
依家可以點樣救返入面d資料?
出去深水埗搵人搞又要幾錢左右?
唔該曬咁多位巴打

深水埗d人冇咁既料
要飛去美國先搵到人搞

CMD
打 chkdsk X: /F
X = 你個USB HDD的drive letter
如果係E成句就係 "chkdsk E: /f"
通常無趺過落地的話CHECK完就用得番